[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

你屋企要人，唔好戀戰

一人一張枕頭相！
睇下幾多人等緊你返屋企同我地一齊休息
一齊分享今日嘅進步
應該要零拘捕 零流血 零衝突

唔好浪費170萬人心血！！

返屋企！

推！

全世界返屋企！

已經係屋企r荔枝

有冇皺皮？

繼續叫人返屋企！今日辛苦晒！！

圖呢

返屋企洗腳啦喂！

push

樓主住九龍塘?

推

發夢就有我份

洗完都臭

辛苦晒！！
圖名吻合

各位手足 屋企好舒服架

我都咁多個都返晒去啦

你都快啲返歸！

⼃等我又post下先
認真返屋企抖下啦

準備訓覺喇

床嘅味道係獨一無二

辛苦晒！！

早抖啦！辛苦手足！

我去咗兩日，巢足2日，生晒粒粒

我都唔想大家岀事
叫極都唔走
就自己走先
羊群效應啦

叫左唔好屌鬼

大家係咪學唔識

又變成自己人打自己人啦！

示威者互射鐳射光起爭執
白衣男頭破血流

【即時】(23:24) 剛才於金鐘夏愨道有示威者發生衝突，一名白衣男子被大批民眾包圍，頭破血流，需要接受急救。

白衣男子向記者表示自己不是警察，又稱受傷原因是意外跌倒，要求記者不要再追問，並否認自己曾叉別人頸。

但同場有示威者承認，剛才於天橋上為了向朋友展示所處位置，向橋下照射鐳射光，但照到了另一群示威者，以致發生爭執，為此致歉。

【不斷更新】8.18民陣維園「流水式」集會

金鐘現場直播：

#獨媒報導
追蹤最新消息：

報導有價，請月捐支持

真係唔好戀戰
不戀不戰才會贏得漂亮！

快啲叫人地post多啲床照！
屋企張床真係好大吸引力

返歸瞓啦
咪倍班popo ot啦！

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

有創意

返屋企啦！ 全部人！
少你一個好多！

PUSH!

傳聞黑社會出緊嚟

唔理真定假，屋企要你

你要休息！

快自貼一張

先唔講咩不分化，我知道前線有腦，我知道要信任前線。
但可能係我無腦，我唔明點解連今日都要留。
而家仲留，係百害而無一利。
我知道無前線條送中過撚左添
咁問題係今日仲留有乜野用先？
乜野好處壞處大家一早知
可能係我無腦所以我諗唔明
到底今日，今晚仲留黎有乜野用
留落去會有乜野爭取到
同埋會有乜野會被破壞左(唔係指破壞實物方面)
我真係諗唔明
有冇手足答到我
如果無，係咪根本就唔應該盲撐前線
做錯就要改
係唔係一句不分化不割蓆就前線做錯乜都得，無問題，破壞左成日
都唔洗改？

利申 今日一早散水既勇武

Good night

我都一早散水
今日target之一係無警察無暴力
我希望一班重留緊喺金鐘嘅前線要記住依點

快啲返屋企
真真正正休息

想同全世界講goodnight

巴自貼枕頭為敬

巴枕頭好q

由班狗Ot 快d返屋企瞓！

［一。齊。走］
全 世 界。番 屋 企

落雨收衫喇
阿媽煲落湯
夠鐘沖涼啊

功成身退。回家訓覺

老媽子話：屋企要啊

返咩撚野屋企呀

唔駛洗衫呀 成機衫係自助洗衣舖到

瞓覺瞓覺瞓覺瞓覺瞓覺瞓覺！

喺安全地方就可以啦
一機衫好快
等埋機衫快啲返去休息啦